===========================================================================
ORM 映射
===========================================================================

#. 【强制】在表查询中，一律不要使用 ``*`` 作为查询的字段列表，需要哪些字段必须明确写明。

   说明：

   - 增加查询分析器解析成本。

   - 增减字段容易与 resultMap 配置不一致。

#. 【强制】POJO 类的布尔属性不能加 ``is`` ，而数据库字段必须加 ``is_`` ，要求在 resultMap中进行字段与属性之间的映射。

   说明：参见定义 POJO 类以及数据库字段定义规定，在 ``<resultMap>`` 中增加映射，是必须的。 在 MyBatis Generator 生成的代码中，需要进行对应的修改。

#. 【强制】sql.xml 配置参数使用： ``#{}`` ， ``#param#`` 不要使用 ``${}`` 此种方式容易出现 SQL 注入。
#. 【推荐】不要写一个大而全的数据更新接口，传入为 POJO 类，不管是不是自己的目标更新字段，都进行 ``update table set c1=value1,c2=value2,c3=value3;`` 这是不对的。执行 SQL 时，不要更新无改动的字段，一是易出错；二是效率低；三是增加 binlog 存储。

